深水埗4歲男童今日生日 嘔吐昏迷搶救不治

下午4時許。深水埗南昌街105號唐樓4樓一單位，一名4歲男童被發現昏迷在屋內，救護員到場後，隨即將他送往明愛醫院搶救，惜回天乏術，警方在現場調查事件，事後帶走一名女子及一名8歲男童返警署協助調查。

4歲男童曾在上周三（13日）及上周六（16日），在父母陪同下，分別到私家醫生及明愛醫院，就腸胃炎求診，當時檢測對武肺病毒呈陰性。至今日下午兩時許開始，男童開始乏力，但仍有知覺，至下午3時許起身食粥食藥，豈料嘔吐大作，其後昏迷，送院搶救惜告不治。

落毒

好事黎 快D投胎

wtf 香港人要幾烕絕先咁

揀緊人投胎
咪搞人啦

咁細個識自己去刷首抽

中左武肺？？？？

細路仔其實好易猝死

在父母陪同下 即係 3 個人啦

犯法就係犯法 !

佢唔係香港人

同住唔計

住深水埗唐樓係咪=劏房

可能係佢D嘔吐物入左氣管窒息

慘..

又少一件垃圾

癲, 個小朋友完全無任何背景都咁多祝福

養大一個細路其實唔易

應該話住得深水埗基本上都係劏房
除非新式單幢

呢到d人係咁痴線

住劏房得罪咗你班冚家鏟連登仔？
你班仆街又幾時去刷首抽？